六合彩停半年致獎券基金乾塘 羅致光警告影響建19間安老院計劃

武漢肺炎引起廣泛連鎖效應，受限聚令影響的賽馬活動及投注站停開，牽連到獎券基金收入，早前拒正面回應何文田松山府邸護老院早前爆出疏忽照顧長者醜聞的勞福局局長羅致光，周日在網誌指現時除津助安老宿位及照顧人手不足兩大長期問題外，疫情亦令奬券基金面臨「乾塘」危機，恐影響政府的興建安老院計劃。

On9正苦當日封關唔停六合彩咪冇事囉

自己攞黎衰。

唔停咪無事囉，on99

原來d 10蚊 20蚊 就係用咗來整 廢老院 依家先知

政府出錢起咪得

整多幾個廢老群組死多幾百個廢老咪唔洗起囉

白痴仔， 邊個叫你停六合彩咁撚耐

當馬同波都可以入馬會買既時候
六合彩重停做乜撚

唔撚再買六合彩

馬會咁撚多錢冇開六合彩就冇得比

攞嚟賤

宜家仲係開緊一星期一日
算罷啦

之前停六合彩就係怕圍唔到皮
停咗六合彩跟住就乾塘

咁點解要停？？？

還我每週3次六合彩

都唔知停黎做乜鳩
馬會唔開唔撚識用app買？

驚西，政府大把錢，黎緊經濟內循環，發發發

希望到時唔洗住呢d

馬都跑得六合彩唔準人買本身都戇鳩
依家求仁得仁抵撚死啦

自己荷包比啦，d所謂局長

佢重開嗰陣都俾人屌撚哂鬼啦，淨係唔俾人喺投注站買，心諗屌你當初停黎把撚咩

講到真係捐咁on99

政府獎券基金建檢疫中心 繞過立法會審批

送完錢中交建 依家要填氹

投注唔夠馬會蝕錢
頭獎有限最少要俾幾多出去
波馬馬會淨係做中間人抽水唔會蝕

叫西九嘔返啲錢出嚟囉

冇一百幾十億起廢老院

但有一兆起明日大愚

下，而加先知

不嬲入馬會都係做善事

係有班撚屌見有人中六合彩就chur鳩人畀錢做善事

明明買六合彩時已經做左

之前起支那故宮⋯檢疫中心使撚晒錢，現在扮晒野

發覺呢個政府好撚鍾意兇鳩人俾錢

連刮刮樂都唔出，抵死

DNLM馬又照跑

波其實係同馬會對賭

馬會唔開咋嘛關人撚事

叫政府比錢搞lol，真係民生項目的錢上立法會要通過有幾難

對? 未開波先輸12%

內循環

證明開賭幾好賺

可以排隊拎免費報紙 搭巴士 Ps5
係唔俾你排隊買六合彩

開六合彩不嬲有ngo坐喺度

屌以為唔撚買了

咪係 咁多錢搞明日大愚

警告乜撚野警告d病毒？

應該係政府本份嘅責任竟然瀨落馬會？？！！

唔'准'

仲有故宮博物館

講到冇人買六合彩政府就冇哂錢咁
買少兩架裝甲車啦

原來班廢老係靠呢D錢生存

戒賭啦仆街

班垃圾做事無諗後果
香港點解會請呢班垃圾返嚟，佢地仲覺得自己好勁
有得炒一早炒撚左你啦！羅致光，又想係富房拎錢

明日大愚是維尼熊的政治任務
發展是硬道理

人道啦

大把錢嘅政府洗乜靠基金起呀
cut d 發展咪有

有咩幫到你？

六合彩年年賺
唔夠錢就要上報

其實宜家有六合彩買
不過唔俾你入馬會買要係app買
咪姐係搞尻自己個彩池

六合彩本身搞珠，都唔會有咩近距離接觸，加埋兩條蛋散監場都唔違反限聚令，究竟點解要停？

啲錢上閪晒大陸啦

馬會真做好多善事,同時好仆街
冇衝突

同埋大企業做善事會減税

岩丫 起少d政府宿舍

阿天才你咁勁諗下計啦

無六合彩, 咪攪八合彩, 十合彩
學大劉個仔咁攪深渡遊呀嘛..

下次攪陰道...................., 呀無野

自己on9

責任全在馬會
根本可以繼續開六合彩
馬會應嘔返啲錢出黎

因為d 人冇得去馬會入錢掛
廢老阿叔阿嬸未必識過數

廢老死梗啲重好

1.9 億

用獎券基金d 錢起

投注少 咁有人中頭獎既機會率都少架姐
當你正常時期人多 3期先有個人中頭獎 而家少人買左10期先有人中頭獎 何來蝕左?

同埋個頭獎除左保底果8百萬之外 累積頭獎金額都係跟返個有幾多人投注架姐 點解會蝕到呢?
除非你話少人買得黎 又成日比人中左重新計過果8百萬架姐

所以成日話因為會蝕而停賣 都唔明個邏輯係邊

你係咪唔明我講緊咩
樣樣野都加句無衝突落去，九唔搭八
我話你地大部份人買六合彩既本意係中獎呀樓上講到自願捐出黎咁

CUT POPO開支咪得囉

你都幾撚 on9

獎券基金分配啲資源畀 NGO 去起殘院 安老院 等社福設施都要畀你屌 ?

本地 NGO 係香港唯一機構(作為中間人) 去照顧一班 社會無人理 被忽視既 殘疾人士同無可依靠既老人家

香港就係有班無知撚好似你咁, 將啲 外國 NGO 叫人捐錢呃行政費既負面新聞燒埋落去 本地 NGO 身上

博彩公司係最唔會賭錢架
唔係食硬你點會做

馬會係non-fit organisation
就算減完税 啲錢都係擺返落去賽馬會慈善信托基金

*profit

佢哋只係人工少咗㗎咋（馬會主席，馬會董事），
當然係唔俾老人院。

六合彩得一半投注額拎黎做派彩

咁嗰啲ngo 見到啲後生仔俾人打，俾人射，有冇幫過

咁香港真係有啲ngo搵人笨柒喎 有間叫救助兒童會用啲善款幫千億新抱徐子淇搞生日會喎 你expect 你捐嘅錢畀條友搞生日會擦徐子淇鞋？

但而家都係食硬WO 睇返上2期個總投注額成4千萬 頭獎千6萬比人中左
我特登用計數機去計 1-7獎派哂 馬會都仲有1千萬落袋

又係依句

上年開地方畀遊行人士休息既嗰間 NGO
今年畀人cut 鳩左 社署撥款
你地班 Freeriders 冷氣撚 又有冇幫人出聲呀 ?
你地識條撚咩 ?

起完出黎咪又係一車車比人推去投民賤聯

邊鳩個收你停丫, 根本可以六,七月開, 用網上買都得, 你又唔撚開抵閪死!!!!

每次得2條毒撚總理監視,幾易做又HEA

政府包低啦屌

咁仲搞咩明日大嶼

燈油火蠟唔洗錢咩
仲有撥去基金捐款
唔通真係搞手求打和

#23 有人講

政府獎券基金建檢疫中心

繞過立法會審批

送完錢中交建 依家要填氹

唔知丫麻呢D戇鳩鳩局長, 好似唔識DO八達通個條柒碌咁
遲D個D可能唔識開可樂罐蓋飲汽水

傻鳩 救助兒童會 唔係本地NGO 嚟架
佢係 走國際 NGO 路線 無收過社署錢

徐子淇係佢地贊助人之一
佢地刷老闆鞋咋

唔識就查下先啦

仲有馬會慈善基金用咗嚟起故宮博物館

廢老買真飛嫁，依排開返都一擔馬飛咁打啦

係幫撚到就唔會愈嚟愈多 "社會無人理 無可依靠嘅老人家"喇
多d幫殘疾人士我就服囉

十個無可依靠嘅老人家
有八個都喺10,20年前都係選擇娶個大陸鄉村女人落嚟搶資源拎資源
然後仲要搞鳩d後生
收皮喇真係

ngo 老細幾錢人工呢

重要跳point 喎

咁想幫人 唔捐半份糧出黎?

10 幾萬一個月

做細都3~4萬

我都好想幫下人呀

理得佢 咪又係要出糧 肥上瘦下
一講non profit感覺就神化左

嗰堆 係私企開既老人院 & 紅底 NGO 既院舍 ( 上 CCTVB 開 PARTY 籌款嗰班)

無錯

wfc?

問題係NGO筆錢來自捐款 但D高層又袋咁多錢可以住大屋 係咪本身有矛盾呢
姐係好似D間寺廟靠香油錢維持生活 但個主持係有錢到可以渣法拉利既 你見到又覺得有冇問題先 捐錢果陣又會唔會覺自己ON9左先

屌 唔好同我講又想講返大灣區起院舍？

垃圾，屌你老母閪

社署 搵 本地NGO 開既老人院 唔係阿豬阿狗都可以申請入去住

一間老人院其實好少位, 幾十至百幾位
係要申請 + 過到審查門檻

吓 你expect 佢唔出糧？
開善堂？不過肥上瘦下就真嘅

咁呢個世界有義工真係唔洗出糧嘅
佢嘅意思係你哋咪撚神化馬會
明知馬會都要出糧
你吓咩撚嘢啫

佢話會蝕 我咪同佢計左 最後條數係正數冇負數 袋成千萬 點蝕呀
你連人講乜都唔明 不如走先吧啦

陰謀論黎諗就係防止每次中獎嘅人助底有3分之1機會係反政府勢力，防止重新分配資源&一大筆資金喺民間流動

竟然有人擔心六合彩派彩會多過投注額，睇返上幾期，投注額大過頭獎最少500萬，狗會點會蝕錢

...ngo員工係社工黎，點解唔出得糧？
大型ngo有千幾二千個員工，呀頭只係拎中學校長人工
講緊中學校長得60幾70個員工
咁都叫高人工？

係咪只要ngo做就冇得收人工？
所有社工護士治療師文員全部做義工好唔好？

馬會係香港最大慈善機構，唔係波台點會成日有人開po話馬會又派錢。

你就傻鳩 刷老細鞋刷到用鉅款 仲畀蘋果當醜聞報導出嚟 同埋呢單係香港分部嘅醜聞 證明香港啲ngo (無論香港分支又好 立足本地嘅ngo又好）個管理係好差 勁多肥上瘦下 管理不善等等嘅問題 d高層人工仲高撚過社署署長

係 其實最大問題係呢度
你話你自己生意 自付盈虧 你個高層/老細 賺到豬頭 買車買樓 咁係你本事 我話撚之你

但而家周不時就跑出黎擺街站 要人科水 又話D錢會用黎幫呢個幫果個
但又會發現D高層/老細個個出10幾萬/月 又住半山又盛

咁疊水點解仲要我捐

IQ160

樓主 pin 呢個

抵撚死，之前政府用嚟起三跑丫嘛，而家咪食下回力鏢，今年開始d 回力鏢係好撚勁

不嬲都話廢老買馬買六合彩係夾份買醫療器材服務俾自己

利申, 做野見好多醫療野馬會都有份俾錢

你真係弱撚智
同你講 救助兒童會 唔撚係本地 NGO
佢地啲錢咪又係 有錢佬捐既
佢地要用啲錢嚟 奶財主個屎眼 關你地閪事咩

你班傻鳩係都要將平時國際 NGO 啲蘇州屎 入埋 本地NGO 條數入邊

仲有, 學人講管理 仲好笑
香港頭十幾廿大本地NGO
閒閒地管緊 幾億營運資金 (每年) 仲有 每間千幾二千個員工

用返商業公司睇 都中至大型企業啦
個 CEO 有過百萬年薪 都要畀你地屌 ?

你依啲港豬眼中係咪只有 炒樓炒股最高尚 ?

on9唔係扮，d 膠官要真係乾塘先恍然大悟知道乾塘ga wor

停六合彩抗疫

根本政府為咗錢唔理疫情嚴重
開放賣六合彩真正原因係為咗錢
罔顧市民健康

香港頭十幾廿大本地NGO
閒閒地管緊 幾億營運資金 (每年) 仲有 每間千幾二千個員工

用返商業公司睇 都中至大型企業啦
個 CEO 有過百萬年薪 都要畀你地屌 ?

你依啲港豬眼中係咪只有 炒樓炒股最高尚 ?

幫人戒賭

我鍾意入馬會買飛多過用app買
上星期入左去話無得買電腦飛 跟著我就無買了

香港頭十幾廿大本地NGO
閒閒地管緊 幾億營運資金 (每間 每年)
仲每間分別養緊 千幾二千個員工

用返商業公司睇 都中至大型企業啦
個 CEO 有過百萬年薪 都要畀佢地屌 ?

真係無言

起檢疫中心就有錢

你講到自己間野行善咁偉大 咁就更加應該節衣縮食 出少D糧 留返D錢黎做善事啦
又要做善事 又要出份well paid既人工食左個經費一節 咁同攞人地錢賺光環比自己戴有乜分別

我都係果個例子 你間寺廟要人捐錢 唔好話餐餐咸魚清菜咁極端 但都貼地D普通人水平 我先捐得舒服架
你個主持放假就渣法利拉遊車河 去旅行又坐頭等 住酒店就住總統套房
之後叫我黎捐錢 我點捐得舒服姐

呀頭只係拎中學校長人工

冇撚錯

但係 一間社區中心阿頭 就已經有呢個數呢

總會果班高層拎幾多 你唔撚講?

果班閪人名流係咪社工呀?

嘩，原來NGO咁偉大㗎？聽完你講我都想做
請問巴打你公司請唔請人？

on 9 佬，你自己停關我撚事咩，乾塘，吊你la你班撚吊官每人拿10 雞出來，粉糧咁撚多

之前係有試過蝕過喎
只不過係一兩期咁大把

又想老屈市民科水

呢樣野套落全世界都係咁架啦
你舉下邊個國家既ngo高層唔係住大屋做得高層就係咁架啦 定係你想學共產黨個套打倒有錢佬
人人住大屋捐款全數平分食大鑊飯 有可能既
發夢就得囉

嘩道德L你訓撚醒未
ngo吊佢老母ngo有冇為香港人出個一句聲，冇做咩撚要香港人捐錢，捐佢老母，d膠層粉糧幾撚多。你條撚樣ngo打手傻鳩

你條撚樣喺邊間做？
出嚟回應下？

正苦有錢起明日大愚冇錢養老而家嚟blame人唔買6合彩

Pin 23

將自己責任賴落馬會，有冇良知咖？！

咪係, 明明做咩公司 最高層 都一定會肥上瘦下架啦

佢地講撚到 佢地做私企 就無依個問題咁款

最撚柒係, 覺得社福機構啲人唔駛食飯
入去做既個個都唔可以收人工

即係香港啲人 一定要炒樓炒股做金融地產保險
其他行業就一定係「扮偉大」

香港人已經銅臭到 以為有錢 有樓就可以解決哂全部社會問題

有錢 , 個社會就唔會有殘障人士
有錢 , 個社會就唔會有老人家
有錢 , 個社會有一班唔收錢照顧弱勢人士既傻仔

全面攬炒

又一個傻鳩沖出嚟柒 依啲 POST 次次都係咁 到底你地知唔知你地好撚柒 ?

將國際 NGO 變成 本地 NGO

開賭場緊係玩大數定律，可能有一兩日蝕但長遠一定賺。邊有莊家咁蠢驚輸短期錢而閂左賭場。

仲起乜鬼野安老院

你明唔撚柒明個問題喺邊啊？
唔係唔畀你收人工
而係我捐啲錢唔係為咗畀你買靚車住大屋啊

而且成個post都冇人提過炒樓炒股做金融地產保險，個個都屌緊NGO班偽善撚樣
你咪扯開話題喇，咁鍾意講炒樓炒股做金融地產保險，你自己開多個post討論喇

馬會本身就仆街黎

噉你即係喺邊間做？
你公司咁偉大應該唔怕認喇，咪講出嚟畀大家知道你公司對社會幾有貢獻嘛

所以咪死囉
本土NGO同依講個D國際NGO香港分部點同...

社工中心呀頭好多時只係SWO，拎緊PT34-39人工，74K到唔夠90K
撚有中學校長咁高人工?
屌還屌，做下功課先屌啦

不如話玩埋玩埋俾人捐左咁多

首先要分開個班國際NGO香港分部同埋香港本土服務既NGO
大部份NGO拎社署錢既都係拎返同佢同職級差不多既人工
依D錢係政府比，關捐錢撚事?

咁又黑心得濟…

一季波馬加埋過千億投注額應該淨埋好多
其實馬會D錢去向有無公佈?

on9 .. 警咩告啫.

以後都係不了

d廢老快d人道毀滅算啦

On9,攪埋啲廢老院又關馬會事？
馬會一年抽水濕手費咁多點會無錢，垃圾政府唔做野推個波比人

一個星期先一次六合彩。。屌。，馬會執咗佢啦

個啲係去馬會慈善基金，同獎券基金無關
好似有年報可以睇

sor打錯錯別字
下次會留意

政府又唔會話佢收咗幾多博彩稅

啲老人入去住咪得
唔駛擔心起唔到安老院

我上面其實都講過 你自付盈虧 自己做生意 賺到豬頭買大屋買超跑 冇人理你 呢個你自己事
你而家定期出黎擺街站乞錢要人課金 變左關人地事 咁人地自然就會對班NGO高層既財政狀況指指點點
唔彈得咪唔好擺街站 唔好出黎乞錢囉

全世界做同一樣野唔代表岩架WO
全世界環保撚都同你講用飲管會插到海龜個鼻唔通又係岩咩

叫ngo高層出少D人工 就話打倒有錢佬 完全9唔撚搭8 好心你係扣人帽子都用返個貼返題既例子啦

我都係果句 你鐘意出十億八億一個月都冇問題 只要你唔出黎乞錢 你自付盈虧 外人冇資格出聲添

哂鳩氣啦 條友字都未撚識睇
個個講緊高層well paid 佢就話人地想要高層no paid
完全9唔撚搭8

以前返深圳配票
老人院啲票可以收番

人地話本地ngo
你又舉啲國際組織既香港分部出黎

一間中心既主任都成80K
重話低人工全香港有幾多中心呀?
唔講以為得10幾間添

後生個時唔為自己老後打算, 死左佢啦

唔識用app 買，定唔識用手機買?下下要開站照顧阿伯?最後累到阿伯無老人院住就係呢種做事思維

咁一開始做咩要停

賭仔錢直接蛇齋餅傻，老左又入返安老院拎福利，真正內循環

幾歲呀你 擺街站有幾影響人呀 定係你死毒撚唔識拒絕人比人呃撚左去捐呀 你有心唔捐既話冇人逼到你捐架喎
全世界做同一樣野唔代表啱？ 呢個世界就係有社會階級 你做到工作上既高層自然就成為上流人士 自然就會買大屋買車架啦 做唔到咪做中下基層好似你咁打份牛工朝九晚六住三百尺有閒錢買下ps5買下模型叫下雞過日子囉 你酸都冇用架
d牧師呀政府狗呀全部收你地捐款稅出糧架喎 一樣可以住大屋買車喎 咁你係咪又要屌一餐話唔公平呀

呢個世界係咁唔公平架啦 你估做到高層個個都值得咁well paid？人地做得到呢個位證明佢識玩呢個遊戲 所以佢抵賺d傻仔捐款錢架喎 你咁唔忿氣咪咪撚捐ngo囉 唔係我想撐ngo呀 但個遊戲玩法就係咁架啦 你捐得就預左唔會係100%落受助人袋

咁咪少左掌心雷 點得ga

一蚊都唔俾

有幾撚廢先會全依賴救濟金形式來run

一區兩三間啫
不過講緊區議會果啲區

我同你講NGO一邊要人捐錢做善事 一邊就自己出well paid人工
你當左我講擺街站影響人 9唔搭8

全世界做同一樣野就代表啱?
海龜插鼻個原因係唔環境用飲管 定係 有人亂扔垃圾落海 你答左我先啦
又駁唔撚到 反問返黎就當駁左人

講緊ngo一邊乞錢一邊出well paid人工 你就無啦啦講乜上流人士中下基層 9唔搭8 X2

從來唔係講緊唔公平WO 係講緊ngo撚做法有問題 NGO原意就係做善事幫人
你唔出10萬個月 出5萬個月 1年慳到果50萬都可以做到唔少野 點解要出well paid人工先
除非你話你原意只係想打份工出個靚糧 唔係想做善事囉 咁又同你間公司sell果樣野相違背WO

一個中學主任咪同一個人工，一間學校起碼10個主任
一個社工有10幾年經驗要帶住其他社工，又要管理成間中心，你覺得要幾低人工先合理 ? 仲未計唔少機構比唔足錢，主任隨時只係ASWO拎唔夠6萬

其實你地只係識盲反仲識D咩?
國際NGO同香港NGO加埋黎講
社工拎政府錢又比你地講到捐錢係捐比佢地
小學雞真係小學雞

明日大愚啲錢呢

用明日大愚d錢起law

如果「係咁唔公平架啦」就係答案 咁全世界既野都唔洗討論啦
林鄭送你中都「係咁唔公平架啦」大陸貪污多都「係咁唔公平架啦」

你呢D咪正宗大陸仔思想囉 個社會有問題 唔講唔理 一味接受
淨係諗住做既得利益者 個社會多貪污 就去做官貪埋一份
個個好似你咁 個社會咪唔會有改變囉
而家都唔係叫你去落手落腳做野 淨係叫你講野 都淨係識用「係咁唔公平架啦」黎回應 真係哂9氣

咁就繼續搞死賽鹿會

留返起明日大愚嗰5千億，
每隻廢老有一個專人照顧都重得

叫故宮博物館讓返幾十億俾啲院舍先囉

用石頭砸自己的腳

覆post既人真係9成唔知ngo點運作就鬧人
第一，大部份ngo員工基本上係以拎政府錢為生，同你捐唔捐錢冇關係
第二，的確係有ngo / 某d project係靠其他人/其他機構捐錢維生

但問題係，點解有第二點出現
係因為政府推出左LSG之後，好多project都唔係咁容易r到funding
有好多有意義既服務，政府覺得冇意義所以唔資助
咁咪唯有靠人捐錢

你估社福界只係幫新移民、幫廢老?
有時真係覺得d人好撚搞笑
自己反社會就要用d奇撚怪理由說服人地
又冇良心又唔讀書只係識盲反，同埋死黑警其實差不多架咋

要鬧既居然唔係政府睇唔到服務需要、唔比錢社福界搞服務
而係班前線員工同管理層
的確有d管理層係拎多左人工，但唔該睇下社署報告啦
9成機構既高層人工只係拎返佢地職系等級相應既人工架咋

根本凸登停既！
網上受注可以好早就做
佢真正目的係搵藉口關安老院就真

同埋就算係d project做要靠人funding/捐錢
點解就唔值得出糧?
當班連登仔唔鍾意社工，覺得佢地又廢又冇用唔可以出糧
咁班護士/治療師/醫生點?
好多project/非資助服務都要請其他專業人士
佢地係咪都係白食人工、都要做義工、都唔可以收人捐款？

到幾撚白痴同反社會先會講得出NGO係抵死
社工基本上係所有職業之中最黃又唔撚講
大把社福服務有佢地既需要唔撚講
只要一講到NGO係有錢，就一個二個盲反上腦

唔撚捐，要捐叫上市公司捐啦diu

呃人

//政府在未獲立法會批准下，使用1.9億在竹篙灣興建檢疫中心，立法會議員朱凱廸在立法會工務小組會議上追問，當局回應稱是使用獎券基金，為的是「分秒必爭」。//

明日大愚又大把錢

馬會唔肯開六合彩係因為之前投注站開既時間少左好多
就算公務員唔駛WFH佢都係唔開返正常時間
有好多人買六合彩都係經投注站買 因為多數都唔會為買六合彩開投注戶口
如果馬會照返一星期開三日彩隨時投注額唔夠馬會要自己包底
另外獎券基金根本得好少錢
最大個舊錢係賽馬會慈善信託基金
上年只計炒輸股票都已經輸左17憶

警告邊個？？？

買個陣成日都會同人講多謝你支持香港足球場草皮
不過馬會要做賭博業係必須做慈善工作
因為呢個係類似合約同法律既問題

都唔知停黎做咩

投票都可以係中國投，喺中國開投注站，中國人都可以開投注戶口，到時錢乜都可以解決問題啦

個陣你馬就照跑
六合彩你又唔俾人買

支持一個禮拜七日六合彩

成年無買
上星期經過馬會見無人後日又有六合彩
咪入去諗住買返兩注
屌那星，埋到去叫我返屋企上網買
你估個個都職業賭徒有戶口咩

依家好似可以係馬會買啦
好似上個星期開返

452個區議員
每個區一條村 2間
452*2*80K
重未計員工條數

班友on99停六合彩完全唔知做乜鳩

明明可以上網買

社工點樣為左拎政府錢
奶共奶到出哂汁話?
NGO 你敢唔奶?

本身成班官就同社會脫節

依單野又係一例

班廢老冇得入馬會買
唔夠投注額 有機會馬會嘔凸
不過果幾百萬都慳既馬會正仆街黎
一日都搵番

羅致光係前 民主黨大腦
點會同社會脫節呢

你太睇少班廢老
一有高獎金
上大空買佢地都做得出

是但啦咪又係廢老d錢

今次唔係話冇地起了

但係唔影響大白象工程

原來平時我哋d捐獻咁重要

無錢安老，咪推出廢老強制結束(生命)計劃，我支持架

咁你想點?? 係咪想鬧你老細??
但鬧佢會犯國安法

所以咪叫人唔撚好捐囉

仆街

殘疾病人要顧冇問題
廢老就最好盡快去世 或者回歸支那
呢個係佢地自己簡既真正歸宿

拎D廢老去填海
直接慳兩筆
WINTWICE

班官唔識捐

減人工囉

唔怪得咁快乾塘

六合彩既數波/馬黎講係零頭數

呢度係連登 你竟然用正常人思維留言
你知唔知連登仔最缺乏嘅係咩

無咁高人工邊個做管理？

慈善機構用錢係廣告同行政費係咪真係咁錯?

係咪警告馬會好快d 開返六合彩？

而家一個星期搞一次六合彩,但只限網上/電話投注
廢老唔識買就冇法啦

自己唔停六合彩咪得

呢個先係重點

馬會好似提過有7成六合彩飛係門市落注

警告黎做乜？替死啊

豬咁撚蠢
開app唔開門市咪得
班廢老為左賭錢自然學識用app架啦
你洗同班廢老擔心

點解跑馬唔停
六合彩要停

六合彩先係做中間人，馬係馬會最賺錢嘅item

馬會執左佢好過

關我撚事

其實停嚟做咩 規定手機app買咪得

先唔講停唔停六合彩，你呢個政府要用六合彩收入黎維持民生？你on撚9架
即係無人賭果陣就唔使搞安老？

放心，好快唔止獎券基金乾塘
成個庫房都就快乾塘

眼紅人中錢所以chur鳩佢做善事等佢筆錢少咁啲

垃圾港共

係有偽善邪教組織chur 9人

人地憑本事中六合彩,憑乜撚野要人捐錢

原來係邪教組織要錢住半山開名車飲幾皮紅酒

馬會大把$啦，扮哂野
孤寒財主佬最多咪十幾廿億，咁多年，年年勁賺又唔講，蝕DD就扮9可憐

你支聯辦無錢咩？

大家都一齊跳point 咪講得通囉

其實《香港故事》仲好新淨，使撚裝修

港共肯整大白象但唔肯俾錢整老人院

咪住先。。。佢邊句有屌
你文盲？

返支那

仆街馬會
一個星期先開一次六合彩
馬就照常咁開

關愛基金到拎去咪得囉
有錢派比岩岩落黎既人
冇錢建安老院又想呃香港人同情心

點解要養班淨係日日食玩訓既廢人
答我啊

而家又唔係馬會話冇錢

唔係歷史博物館呀

on99

馬會 起碼曾經系 亞視 製作同播放節目

東華 明愛 保良局 系由始至終撐TVB 一台獨大

我意思係話唔使嘥錢裝修香港故事啫，驅逐不必要支那人慳仲多

呢啲明顯有政治任務啦

你講咗我想講嘅嘢
有d兒登仔不學無術，無料又要串柒柒

又想賺錢又想賺光環咁易架咩 食得咸魚抵得渴 有乜問題
做善事不嬲都係吃力不討好 但點解要做?咪就係因為良知兩隻字
你扶個阿婆過馬路 都唔期望個阿婆比返錢你架 純粹貪果份做左善事既舒服感覺
做NGO又憑乜老奉覺得要有well paid人工

上面嗰啲真係笑撚死 其實從來都無話唔可以出糧 但ngo班高層係高薪得唔合理 連出名人工高福利好嘅政府都畀人大幅拋離 啲xx總監高過社署副署長同埋署長 甚至署長個老細
係啊政府畀錢 政府啲錢又邊度嚟啊傻閪？咪又係納稅人 ngo肥上瘦下問題一路都存在 之後你又拉埋咩員工唔駛出糧 公眾唔可以監察受公帑資助嘅ngo?
你洗咁多錢出糧畀高層 搞奢華生日會氹老細 咁真係落手落腳服務嘅員工同埋服務內容又有幾多錢投喺入面？ 我哋唔係要班ngo人係天使係義工 只係佢哋想收返合理嘅薪水 腳踏實地搞啲project

唔止係well paid 係over paid 但班人都係睇唔到

從來冇人話過唔應該出糧 係講緊唔應該出咁高糧

你塊餅係得咁大 你要出呢個數字既人工 塊餅就自然縮細左某個數
你塊餅唔夠大去搞某D活動 就搵街外人籌錢 整返大舊餅
咁點解當初唔係你出糧出少D 去割少D塊餅 等塊餅應付果D活動呢?

一係就澄清自己 打工仔心態 返工為左出糧架姐
去做NGO高層/成立間NGO公司都係單純賣服務架姐
大家一買一賣 你比錢我 我幫你做慈善 光環唔好比我 留返比你自己

其實我上面講到口水都乾埋 就係好簡單一個道理
你條數就係得咁多 人工死都要出咁多既時候 去搞活動既筆直就會少左 變相幫少左人
咁點解唔係D高層出返少D人工 去幫多D人 咁先叫為慈善 非牟利呀嘛
可惜從來冇人正面回答呢樣野

可唔可以定義點樣為之高糧？
社工係學位職系，唔升職頂薪都73k
同樣中學老師、言語治療師一樣咁高薪
依個係架構問題，唔係社工太高人工

反而大型ngo呀頭頂薪只係135k
只係完全唔升職、只係要管幾個同事甚至唔洗管人既前線社工一個double
點解咁樣叫高人工？

已經正面回答左，反而係你冇正面回答點解一個千幾個員工既呀頭拎pt45到49係人工高高

開返咪得囉，iq160 屌你老母

有一班傻人定性所有NGO都係呃人 完全唔睇前因後果

因為佢係慈善 NGO
佢地要出咁多人工 就會搞到塊餅唔夠應付其他活動 講完

同埋你咁既邏輯
區議員 立法會議員都應該唔可以收人工
因為好多都打正旗號話要幫基層
立法會議員成9萬蚊人工，點解唔減少d？

....真係唔知點覆你
社工係跟足薪級表，你咩級咩年資就係咁多人工
點解呀頭人工要收少d？
同埋好多唔係政府資助既位同機構，其實所有員工都唔足應得既人工
真係痴撚線邏輯

幫基層係去同政府爭取福利 唔係係自己個經費OR人工度派錢比基層WO 你係咪搞錯左D野呀
同埋好似從來冇人將區議員 立法會議員定位做慈善架WO

因為佢係ngo囉 我都話左 你一係澄清自己做呢份工係返工 唔係為慈善 咁咪冇問題囉
跟足市價 要雙糧花紅各樣津貼都得添

正苦做野洗撚蟻民交咩

無計 我做人認真呀嘛

我講咁多 , 都係想啲 「正常人」知多啲 , 唔好咁無知亂咁屌

另外嗰班廢柴 我無諗過會令佢地「正常」返
佢地個腦有病 , 要正常就去跳樓重刷人生啦